有冇人唔比另一半去旅行？

自己去唔到就唔比人去
自己唔夠假/多野做 又話人掉低佢
自己大洗無錢去，又話人大洗唔比去

即係如果去，另一都唔想，咁俾都冇用

點解無用， 同同性朋友去都唔比？

咁鍾意去咪去囉話之佢咩。
女朋友真係麻q煩，飛咗佢好過。

你最有道理啦
佢最錯

岩

係囉, 點解同同性去都唔撚俾?
又話我都唔會掉低你同自己d 朋友去啦

喂, 你唔會關我撚事咩

一定係

賤男

咁都唔撚比

中出即飛啦

真係好on9

仲有 係都要跟埋嚟

唔根都唔比去家陣

成班同性仲危險

唔係搞菊花，又唔係叫雞團